---
title: IFTTT 
origin: https://sspai.com/post/25270 
---

理想状态下的 IFTTT 应用场景：一旦老婆的推上出现「加班」字样，立即激活一条手机短信通知。同时，自动检测谷歌日历，找出几个今晚没有事情的老友。随后，在 FB 上新建一个活动「今晚喝大酒」，一旦超过3人同意，触发一条订餐消息给餐厅。餐厅查询Evernote，找到这群人最喜欢的菜和酒。